【國際戰線】英國下議院動議收集濫暴黑隊高官名單！4月7日截止

【🇬🇧英國下議院動議收集濫暴黑隊高官名單｜黃之鋒：香港小組收集緊資料 4月7日截止啦📣】

中共連番破壞「一國兩制」，動用黑警血腥壓鎮抗爭者，英國下議院岩岩上咗份「早期動議（Early Day Motions）」，話極度擔心中共破壞《聯合聲明》，要求英國當局盡早制訂《全球馬格尼茨基人權問責法》，制裁踐踏人權人士，仲要求 #外交部著手鎖定有份鎮壓抗爭的香港警隊及政府高層，即便一有制裁法案，立即採取行動。

黃之鋒 Joshua Wong 話，全賴英國戰線手足一直以來嘅努力，今次下議院罕有地有條早期動議，促請外交部就《人權問責法》和制裁黑警及高官表態，可見國際戰線深耕細作，一定會換嚟成果。

他又話，以此同時，英國國會跨黨派香港小組早於一月起，已經收集緊黑警點樣打壓人道支援人員，#四月七日就截止啦，大家快啲幫手畀料啦。

報料連結

早期動議

============
💰支持眾志

push

齊曬 定要當事人

推

Push

當事人得嘅最好準備定排掛

幫你推

Push for more evidence

推呀！

bump

pushhhhhh
先推射盲人眼嘅犬

推

但點知夠定唔夠

pish

Pish

識玩 隊左大佬先

路過幫手推一下

Bump

班MI6收集唔到咩

小西灣手足今日上庭

[超突發聲援] 3月28號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

美國人權基金會正發起眾籌，希望成立「香港專案小組」，全力打聯合國戰線。

哇 好重要!!! 推!!!